［認真］覺得自己有躁鬱/抑鬱，應該要點？

今年20，讀緊書
唔知應該要點，唔想屋企人知費事擔心
有無過來人分享經驗
覺得對生活有影響想睇醫生，但點搵

睇醫生

邊度搵

有咩徵狀令你覺得中先？

刷首抽，抽得靚先玩人生online

學校社工轉介

去啲診所睇左普通科先
同佢講可能有躁鬱/抑鬱
之後佢會問你洗唔洗要轉介信
應該會比藥你食住先
btw 建議你快啲睇
我好後悔冇早啲睇

讀大學？大學有冇醫生？有就睇咗先話自己想自殺或者有企圖傷害自己，好快就會轉介你出去睇，仲唔使錢

普通科先，應該會安排轉介你見精神科護士

讀大學就去u clinic睇普通科, 同醫生講就會叫你見輔導員+比藥你

睇私家，一次二三千蚊

要入精神科住起碼一個禮拜
出院再同你計藥錢同住院費
有自殺/自殘傾向嘅話的確要咁做，用醫生信排分分鐘到下年五六月先排到

利申：住過

In SSRI we trust

住咗好難出得返嚟
要扮乖乖仔先走得

一講想自殺就俾人送去急症室轉精神科病房㗎啦

所以去到急症室千祈唔好認想自殺，係情緒不穩啫

政府攞埋幾個月藥先好似 $110 到，點解要睇私家，貪佢同你吹耐啲水？

去睇政府有record，你唔洗考公墓員

冇諗過做，不過唔係 confidencial 佢哋其他部門查唔到㗎咩

你以為la

做運動 lifting

唔係要入醫院喎⋯⋯
利申： 我試過
即時叫我去睇，一個禮拜唔使，出面嘅診所，仲全數claim得返
大學喎，唔係普通出去睇

學生想自殺，間大學唔通知公立醫院，反而叫個學生睇私家，仲代佢俾診金

但係我嗰間係轉介去咩科都有得claim
可能我嗰陣輕描淡寫咗啲啦
或者好似淨係話有傷害自己
睇完大學clinic佢哋仲好緊張幫我約叫我即刻睇

當然唔係話好激動話要去死嗰啲啦⋯⋯話有想死念頭 你正正常常唔發癲都唔會送你去醫院啦